{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_005158",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002158410?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 화원스테이지풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "ご宿泊時間はチェックインが15:00で、チェックアウトは11:00です。 ご予約された人数が追加される場合は、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合は、追加人数に対する費用が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室が不可能であり、その理由により払い戻しはできません。 ペットと一緒に利用できるペンション以外はペット同伴時、入室が拒否される場合もありますし、その理由により払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室および退室時間を正確に遵守してください。 客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失にご注意ください。宿泊客はその責任を負い、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されています。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、その理由により全額払い戻しができます。 ペンションの期間が未確定の場合は自動的に予約キャンセル処理され、通常の金額で再予約することができます。 予約後の予約特典の中で個別バーベキューが利用でき、炭とグリルの料金は30,000ウォンです。 予約は入室後、当日現地にて可能です。 ペンションはメゾネットタイプの一軒家客室、IPTV/WiFi、マッサージチェア、客室禁煙、空気清浄機、プールビラ、売店/コンビニ、屋外プールなどの施設がございます。 ブルモンは使用可能で、使用時間は17:00から22:00までで、料金は20,000ウォンです。 予約は入室後、当日現地にて可能です。 基本調味料が提供され、駐車場もあり、普門観光団地、ファンリダンキル、火山炭火団地など様々なツアーが可能です。 ペンションの上には遊歩道があり、10分の距離内にはゴルフ場が4ヶ所あります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数が追加される場合は予め連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、ご予約された人数が追加される場合は、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、追加人数に対する費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合は入室が不可能であり、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に利用できるペンション以外はペット同伴時、入室が拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室および退室時間を正確に遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室及び周辺施設の注意事項はありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失にご注意ください。宿泊客はその責任を負い、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や喫煙は禁止されていますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、炊事道具の持ち込みも禁止されています。また、客室内での喫煙も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "無分別な行動は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に二重予約が発生した場合の払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "はい、リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、その理由により全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの期間が未確定の場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間が未確定の場合は自動的に予約キャンセル処理され、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "個別バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "予約後の予約特典の中で個別バーベキューが利用でき、炭とグリルの料金は30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ブルモンの利用時間と料金はいくらですか？",
            "answer": "ブルモンは使用可能で、使用時間は17:00から22:00までで、料金は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどんな施設がありますか？",
            "answer": "ペンションはメゾネットタイプの一軒家客室、IPTV/WiFi、マッサージチェア、客室禁煙、空気清浄機、プールビラ、売店/コンビニ、屋外プールなどの施設がございます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな施設やアクティビティがありますか？",
            "answer": "ペンションの上には遊歩道があり、10分の距離内にはゴルフ場が4ヶ所あります。また、普門観光団地、ファンリダンキル、火山炭火団地など様々なツアーが可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 635,
        "QA": 828
    }
}